去東京買咩手信俾男仔好

我大後日就出發去東京 想送啲手信俾鍾意嘅男仔 送咩好

飛機杯

飛機杯 av 或者001一齊用
JR秋葉原一出來對面有個綠色招牌寫住大人咩咩咩就係

搵個似自己樣既女優買隻Av同飛機杯比佢
等佢幻想女優係你

朱古力 但唔係普通嗰隻

有我仲洗乜用飛機杯

直接拍一套俾佢睇

你太睇得起自己
而且好明顯你唔了解男人

認真撚

我對你認真，原來你玩我呀

係咪食完會互相屌屎忽，但係射唔出要互相69先射到，最後攬住瞓個種朱古力丫

你話呢

Topre/Realforce keyboard或者happy hacking keyboard
唔好買RGB版

我都唔知丫，我都唔識呢啲野嘅

人地話你知買咩手信你咁嘅態度
好難傾落去

買飛機杯喎 都唔會係認真答啦 洗乜傾落去

我自己都想要添

咁啱嘅 我都唔識

認真 買過比男朋友佢好驚喜好開心喎

打飛機係有打飛機嘅樂趣
唔係話條女餵唔餵得好嘅問題

男朋友還男朋友
佢又唔係我男朋友 仲溝緊佢咋

搞到人家紅都面埋啦

怕唔怕以後淨係玩杯度日